【天降銀紙】幣少爺未持任何物業

公司持的林寶堅尼跑車，價值約300萬元。
建立時間 (HKT): 1216 20:17

「幣少爺」涉策劃撒錢被拘捕，本報起底發現，「幣少爺」又名黃鉦傑，名下並未持有任何物業，只為「幣少集團有限公司」其中一名董事，而該公司則持有一台橙色林寶堅尼跑車，價值約300萬元。根據運輸署資料，跑車已繳付的首次登記稅為328萬元，應課稅值為302萬元，型號為AVENTADOR COUPE，出廠年份2012年。

翻查公司註冊處資料，其公司「幣少集團有限公司」，去年十月始成立，註冊董事為黃鉦傑及劉志堅，登記地址為九龍塘又一村丹桂路5號富澤苑低層單位，公司辦公室則為荃灣TML廣場高層單位。至於「幣少爺」稱現時居住的獨立屋位於西貢慶徑石路，由一家公司1986年以39.3萬元購入，他個人曾透露，獨立屋一年租金約150萬元。

真係有人信佢係最終大佬？

估都估倒啦下嘛

醜人黎 爛命一條

狗一隻

大佬邊有咁易露面

唔係佢係邊個

如果佢係高級人頭, 佢背後果班人其實想玩乜

咪就係File coin，有人買礦機，有人買賣，就有錢

傻系一名

同敦倫金一樣，公開露面嘅mk仔全部係小丑嚟

傻閪都揸林寶
我摸都未摸過

三十幾萬買落樓真係屈機

三十幾年前， 差唔多啦

後人fatfat
一層都夠過世

願聞其詳

咩字頭?

（有片）幣少FCC

有冇古人去佢個TG群笑佢

架林寶上面印咸網名真係

80年代 39.3萬獨立屋？

80年代，沙田第一城好似8萬左右

其實佢個角色都幾似反黑既招積

係filecash coin
file coin同佢割席

回樓樓上, 係人都知佢背後係數字網, 差佬都要忌佢地三分

BRUCE LEE

佢搵唔到錢班老世會點對佢

連登FG 50k
儲2個月就比到

兩種幣?

兩隻
file coin未上市，因為分紅未搞到公平
fcc係幣少自己出，16定64人已經掘左當中76%

呢個最後要自殺既算唔算聰明

留名睇過海拆橋

我識一個叫Bruxx 又係有架橙色大牛 唔知關唔關事

十足十Ironman 3
幣少只係敏大人
真正大佬未出場

check到車主係邊個

好似係Ironman 2

果然弊少

我建議你重睇

搞咁耐先賺少少
今晚買一球曼聯客勝都收番層樓

大亨小傳

唔怪得之前幣少個post俾人剷咗啦，原來連仔驚被黑社會斬

個傻仔自爆身份証R字頭
係fb自爆，未cap得切就俾佢del佐，再用筆擋返個身份証號碼重新開post
見到個傻仔手字，小學生都不如

Bitcoin跌散哂
佢之前既事績好多又揚咗
Fb一search佢個名就有狙擊佢既page

撒錢就好有狗急跳牆既味道

R 2000年12月28日至2011年7月31日首次登記身份證的人士

新移民?

精人出口笨人出手
真係有錢既邊洗自己黎

唔知有冇巴打cap到
前後應該2分鐘度
應該可以起到好多野出黎

Keeper

不過佢都應該呢世唔駛憂
都係聰明仔一個

出糧做小丑 ，俾全港人識，俾人屌，唔係個個肯既

講真 2年後 無人記得佢啦

個人正常人一個月人工都唔知有無一千。。。。

又唔可以咁講
實有連登仔回帶

佢既身份只係keeper
後面班大佬都未出手

駕著林寶堅尼，在西貢的豪宅高高掛著「幣少爺」的霓虹燈，24歲的黃鉦傑，自今年起高調宣傳炒Filecoin。由過去寂寂無名，突然間以名車豪宅示人，近日更派銀紙成為城中焦點人物。香港01翻查資料發現，關鍵時刻，是他在今年6月21日，從一名劉姓男子手上，接過「幣少集團有限公司」的全數股份，成為該公司的唯一股東。黃鉦傑也是在同日，正式成為林寶堅尼的車主。

6月21日成為車主及公司董事
忽然成為全城焦點的「幣少爺」黃鉦傑，其推銷加密貨幣的fb專頁，於今年1月1日成立，至今已過萬人追蹤。他曾在7月1日首次展示林寶堅尼；其位於西貢慶徑石的獨立屋，則在7月23日首度fb亮相。
根據運輸署資料，黃鉦傑駕駛的林寶堅尼，其車牌為新車牌，於2018年6月21日前未有登記在任何車輛上。事有湊巧，在他成為林寶堅尼車主的同日，黃鉦傑由一位名為劉的男子手上，獲得一間公司的全數股份，成為「幣少集團有限公司」的董事。

從「劉先生」手上接過股份
這位劉先生是何方神聖？根據公司註冊處資料顯示，他現時是五間公司的董事，包括一間財務公司、一間基金資產管理公司、一間慈善公司、一間金融公司，及一間娛樂文化公司。根據網上資料，這五間公司，為本港一個控股集團的子公司。

「劉先生」為控股集團前董事 集團曾捲倫敦金騙案
翻查資料，這個控股集團，疑為今年中旬一宗倫敦金騙案的涉案公司之一。今年中，警方展開打擊索女倫敦金騙案，派員搜查多個地點。當時警方懷疑騙子集團的子公司聘請年輕美女，自稱「美女金融新星」，在社交網站展示名車名錶等奢侈品，繼而接觸受害人及建立關係，然後以虛假陳述說服對方簽署授權書，令其短時間內失利。該控股集團今年初曾有高層人事變動，姓劉的前董事呈辭。
香港01記者今日晚上到該名劉姓男子位於藍田興田邨的寓所，應門男子承認是他。記者追問﹕「知唔知幣少被人拉咗？」他拒絕回應事件。

大賭你+*

藍田興田邨

馬騮戲
當然要搵個爛頭卒啦

狗都高級左

公屋

先唔評論幣少
而家個個都開間公司hold住d樓😅
根本無咩出奇

背後都係倫敦金公司

都話撈偏門唔好咁高調,你見倫敦金都係呃人撈偏門都唔會咁高調上電視派錢 咁高調實奶野 不過我諗佢係玩埋呢一水就收皮

公屋真係無得輸

Bruxx係咪新技安讀好多書打拳好叻 黑黑實實個個

興田邨 wtf

財經台好多樓淡架

好明顯

姓李 果個？

竟然起到係倫敦金一伙

之前唔係笑笑口話人倫敦金乜乜

唔係話141搞手 咩?

原來又係倫敦金班傻鳩

幾時比人買起

其實佢係咪大賭李嘉誠嚟 同一班人？

Google關梓傑

Boss就住公屋，佢條𡃁就住獨立屋，呢個係咩玩法

係boss就唔會出名係公司喇

古惑仔之區塊鏈風雲

exactly

興田邨嗰個都係mule嚟㗎啫，別太認真

陳振聰20億身家都係住藍田公屋渣

都係興田邨

呢d泊車仔 警察唔會入到終極大佬啦
全部都好識玩法律啦
做公司老闆既都可以係道友 黑社會 無能力/智慧起你尾注

有公司邊個仲會用私人名義買樓呀咪玩啦

大佬你就咪玩啦
唔係信條柒頭老千真係有料呀
之前一直已經講佢背後有金主架啦

如果咁有腦靠自己千到咁多錢住大屋楂林寶
使係咁出黎做show咩 俾著你都係背後繼續千人啦
會做到咁明目張膽咩

幣少咩料大家心照
只係想話呢單新聞一啲意思都無
大把有錢佬用公司買樓

香港地真係大撚把蠢人
倫敦金玩左咁撚耐都仲可以呃到人
大賭李家誠個陣又成班水魚
家下仲黎多個幣少 都仲咁多傻閪中計

成個局出咗乜嘢差池
搞到之後搵唔到錢嘅話
個傻仔都唔知有無命
重講乜嘢過幾年

太多無腦既人以為自己好醒目好識搵快錢

興田賣散晒
同埋向將軍澳道嗰邊個景幾開揚，唔搬都唔奇嘅

弊少做小丑都唔知有冇萬5蚊一個月

價值約300萬元。根據運輸署資料，跑車已繳付的首次登記稅為328萬元，應課稅值為302萬元

屌你姐係6球啦
仲諗緊3球點買大牛

係

係人都知佢係白手套後面有老細啦

擺明呢件姓劉嘅都係掛名揸公司嘅人頭

唔好on9啦 大把公屋有錢佬，搵個野出黎掛名揸公司又再搵多個幣少出黎再掛名渣多次 咁後邊要有幾多個大佬

姓劉果個有大牛，用倫敦金有關，5間公司董事

有無人幫佢查下有無非法佔用公屋

大牛得值300萬 ？

呢鑊斃少應該係入面過聖誕

公屋富戶呢個名第一次聽咩 佢住左咁多年自然有佢辦法啦，政府一向係癈

幫過D老細做野都知做D唔乾淨野嘅公司係從來唔會落自己名揸嫁啦.

依條傻仔早排仲係連登宣傳

好多撈家
只係轉左場地 但手法都冇乜變

做起細價股咪又係同一堆
同一班人

只怪自己冇人咁醒

乜大廷佬真係蠢成咁

冇下家 果堆人點揾錢？？？

Lm

大佬點會咁高調呀

人地第一次派錢咪話左背後有人囉

2係喪鞭呀哥仔 重睇啦好無

咁派錢對佢有咩好處

宣傳話自己揾到好多好多錢

引傻仔冇腦冇定力既人入局

咪141個黑社會老闆囉

講多少少

sorry 自膠

我就話佢好醒

宣傳囉，宣傳就係要錢，一係比錢facebook, google, 一係比錢報紙電視賣廣告。而家佢扔10萬就上哂全港報紙網媒 (甚至大陸/國際新聞)，其實佢有著數tim

控股集團前董事住藍田興田邨

去左馬會拎錢未?

留名睇炒車

姓劉叫ken?
長昇個個？

300點會買唔到大牛呀? 大撚把你揀啦

正常啦
公屋多富户
最有錢嘅都住公屋

2手囉
大牛係aventador 你連稅買部全新比我睇
自己上網睇下啦 唔好衝出黎柒

幕後集團唔會露面.
當年. 佳寧集團案件 . 查咗 17年先破案.
捉咗個 CEO 都係掛名.
背後有一班人控制佢.

真正做偏門班老細係唔會出面

比佢煲得起，佢幾年後就變洗米華二世

根本冇人care 架大牛係咪 一手，
D on9 仔一見到幣少揸大牛，就濕晒
送錢比佢使啦

85年督察都有一萬銀一個月

冇錯 不過都係明買明賣
Btw 連登好多樓上呢種癲狗自己唔知又亂咬人

有d連登仔之前，連賣料狗都信，真係白痴都震

背脊掛住把弓扮箭神

佢架車，2012

有冇幣少集團成員/後備輪胎可以爆下啲內幕野

你有講明要全新?
同埋2手大牛唔撚係大牛?
大牛係AVENTADOR 你唔講我都唔撚知喎

我比較想知而家邊d 人跟佢搵食
Share 出黎，比人笑下都好